住係元朗嘅居民一定要投訴

催淚彈 唔係一粒蛋 係 催淚煙呀
黐孖筋係民居圍掟
老人家 唔係淨係老人院先有？

乜九道理呀
煙會擴散的
屌你老母係咪依D基本認知都無呀？仆你個街
居民呀！老人家之外仲有小朋友㗎！痴九線
撞正個哮喘 或者長期病患者 真係多得你唔少，我屌你班警九

好多 後遺症
元朗嘅朋友 如果依兩日唔舒服 記得去睇醫生 話畀醫生聽 你住喺民居 被聞催淚煙

仲要記得投訴投訴同投訴

同大家講聲，催淚彈既化學物質係會痴左係部牆到，所以過左之後，會繼續連埋空氣周圍飄，絕對唔係爆完就無事

祝元市民好運

長知識了，
一人一投訴
請文諠推上報

push